好多人會走進您生命

當她離開了 要承受好大嘅痛楚
心靈上既痛 有邊個會知

我知，佢都係咁。

一開始對我好，又話鍾意我，之後就成日自己出現喺我生活度。我話淨係可以同佢做朋友，佢話佢都係，但又要人著緊佢。

到我真係開始著緊嗰陣，佢就突然頂唔順話要走，到我逼問咁滯佢先肯講原因。話走就走完全冇一啲留戀，就咁掉低放唔低嘅嗰個人

咁佢係你生命入面果段時間，有冇享用佢肉體先?

又係你呢d 多愁善感叫春員
照左鏡未

感情台叫下春 阻到你咩

話黎就黎 話走就走
女人諗野真係麻鬼煩

唔好唔開心啦

突然走入嚟 然後又突然走咗去
可唔可以返返嚟呀

我地咁似既

都講左只係做朋友 得閒傾下計 又唔得

女人做一個決定都要勇氣
就算幾中意都好
都要為自己打算 理性行先
離開你 只係為左解放自己

我淨係想做朋友咋冇諗其他架喇

唔得架 佢會覺得你放唔低
CLS 幫我地諗埋做乜野姐 我明明咩事都無

DKLM

勇乜鬼野氣 根本係想禁個制Block鬼左佢以後唔洗煩
有冇諗過被人Block嗰個咩感受呀

咁就睇 你對佢有幾重要

我唔知
我淨係知明明咁鬼多野傾 點會連朋友都做唔到
咩世界

我係做 block人個個
我 ex話要分手做番朋友
但我一直都放唔到手
之後決定左 block佢
過左一排放低左解左 block
搵番佢已經唔回我了

嬲架嘛大佬
你Block人就Block得開心
解返block人就想人即刻正正常常同返你講野?

係佢叫分手 咁我傷心又可以嬲邊個

我真係放得低架

放緊 比多少少時間我先

唉so true 唔通咁犯賤痴住人唔放咩 人地冇興趣就走架啦 點知我走左之後你又發現唔捨得姐

咁我同你個case又唔同既

渣架你

我已經好冷靜咁同佢講放低左 佢都唔信

我認我渣

至少佢有理你先啦